警犬原來咁咸濕

（網上圖片）
用官方acc去like大波圖
真係寓工作於娛樂

pish

阿蛇唔使打飛機呀

渣

留名等Cap警犬like av圖

呀sir 打 j 唔洗你教

個PR炒得了

條女有攻擊性武器呀

警總出面的臭味不是蛋
是警犬的精液

休左班like唔得？
屌你老母

丫sir做野 唔洗你教

ig揾唔到呢條女個acc?

標準答案：黑客入侵

咪少事
警署強姦未聽過？

休理不忘用官方acc
敬業樂業啊

休班不忘用官方acc
敬業樂業啊

警犬的精液
七里香 新改詞

搵到呀，佢有個aa，有個單a

呀sir打J唔洗你教

呢條女對波好撚正
至前佢黎香港時約過

阿sir睇ig唔洗你教

揾唔到喎

阿蛇有無留言叫佢舉高雙手？

出黎呀，自由hi

又幾正喎

唔記得轉ac

即刻dislike左？

大家都係男人
條女意圖用波襲擊男市民對眼
阿sir防止胸襲啫

狗都要j圖先打到j

個account咁多狗相

呀sir 想搵吉祥物 代言人
大波即係母愛
母愛猶如林鄭
就好林鄭令市民團結一樣

又話好多個999電話未處理，咁得閒睇j圖

阿蛇壓力大 睇J圖洗唔洗得你批准

求fact check

推

Unlike返了，問ig

攻擊性武器，以胸襲警

呀SIR飲奶唔洗你教！

Push

咸濕就緊係估唔到用官方acc like

個波大到

啊sir做野唔洗你教！

現場警犬大量失血

捉得好

阿Sir 打 J 唔使你教！！

原來被困個日佢地係總部係咁開心

屌真係好柒

Mark 定啲「武器」例子

唔好推

呀SIR壓力大到要打丁了
唔知休班個時會唔會搞良家婦女呢

咁都兜到
你係咪辯論組冠軍

點解會follow佢

樓豬follow hkpf

阿sir like咩post 唔洗你教

巴打邊間教會

係警總16個鐘涼住冷氣J到虛脫

揸ok?

原來上班警都唔弱

循現有機制投訴

你係咪有特權

邊個咁大整蠱呀

push

被人圍有得ot搵錢之餘仲可以打j

警犬:

對波大到木瓜咁

所以我只係善意提醒一下佢地PR

阿蛇都要打灰之

假波

你地冇做錯到！

佢地係要打灰之

對準乳頭
唔屌警犬住
屌咗條女先

又係冇fact check

班狗谷撚咗咁耐
龜縮咗咁耐
龜頭要泄憤 不意外

Backup

他們有橡膠子彈也要打J

好大

今朝睇蔥蔥訪問度話 開個位比助理處長級既人去mon post發布下假消息煽情快速回應，點知阿蛇跟到咁貼d大波妹

白衫又贏，藍衫你地幾時先爭氣？

原來有咁多黑料架

推上報

求馬賽對波圖

身在曹營心在漢

柒咗

泰國
人妖?

條女咩國籍

懷疑對波收藏國家機密
要搜下

用錯login

咁ig梗係擺自己相架啦

呀蛇打灰之唔駛你教！

盧署長

全部都係色狼

想睇下有無follow其他有趣野

不過佢地今次收得快手

委助理處長社交媒體澄清中傷警察流言

奶共奶共

咁都唔推對唔住細佬

阿蛇鳩痕就會捉女入差館強姦同叫霸王雞，
呢個ig admin應該係文職仔

非律賓人樣
得對波可以睇,J唔落

要教下佢地ig篤兩下就會like左

笑左

又可以話俾人屈改圖
下次應screen record

真野？？

嘩！個波大到咁恐怖，阿蛇調查啫

胸部係武器。法庭之前判左啦。

唔記得轉acc

阿蛇都係人

交你對攻擊武器出嚟

笑撚死
呀蛇打飛機唔使你教

應該叫啲TB做Admin啦

起碼裸男無咁礙眼

好撚野
你班偽進狗真係好撚好野

幾錢Q

比人圍撚有野做, 打個J jei

研究緊武器啫

台妹

有無ching放上Facebook

重要唔勁唔like

成日叫霸王雞
你話呢

fake圖?

原圖有埋acc自爆樣，我crop走左

個Pr幾識做

我係狗都話移花接木
狂徒製淫照，網上辱阿嬌

我頭先search過，呢個ac俾人block咗，得返新嗰個aa，咁幅相咪好耐？

More?

高層震怒：

有好野唔益我地？

我半個鐘前重activate

啊sir 睇波唔洗你教

屌d休班警都咸濕啦
何必見怪

今次點解釋好 Ddos?

條女胸脯襲擊阿sir眼球

唔怪得之果晚要call白車

知己知彼嘛

淫賤警犬生性病啦

Still activate

推推推

好爆

阿sir打飛機唔洗你教

Er.....

?

樓主好靚女

still active生啱呀ching

好大對武器

所以差佬要監視住佢ig

條女勁撚正

Sor

冇睇開新聞?

但search唔返警犬like了
唔通黃咗單嘢

男人老狗用假相

尋日之前重係真相👍👍👍👍

可以去娛樂台我啲舊post搵

炒條撚咩 佢哋冇做錯到

好大對胸器啊

冇得搞後面，咪like 前面囉

141@hongkongpoliceforce.com

你地無做錯到

呀SIR打J唔駛你教

做差佬係咁上下質素啦！！！

官方page條撚控制左手指忍唔住

邊個嚟？

警犬仲話打關公戰

主攻警犬啦 起樓主底做咩

係灰之

啊Sir𥄫嘢唔洗你教

大殺傷力武器
一定要捉返警署嚴查

員工福利呀，唔得咩！

一陣又屈9我地改圖

師兄乜咁岩呀

台妹黎嫁on9

福利就自己印自己傳啦

而家與眾同樂你話幾開心

阿蛇：讓半球

讓埋對手好啲

個ig po冇左

仲係到

呢張一撚定要推

aa個acc無架
a果個先有

可以投訴

阿sir 做野唔洗你教

強姦都得 有乜唔得
你係咪唔撚妥

Dllm

cls

邊個咁大整蠱？

返工唔做野

盧蛇：理解同事工作壓力，食色性也，睇下女仔好正常。

菲律賓人「樣」

唔知仲可以點樣簡化先可以令你明白

係咪鳩sir呀？

咁大對波 係咪想襲擊阿sir

呢個好似有片

出黎啦 自由閪

mark定遲啲塔返去差館

推呀

留名睇被hack

休班警

好柒呀警犬

呢個真

旺角警署強姦案

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。

邊位人士咁有心寫入wiki度

一陣又話你中傷警方

呢個好笑！推上報

警隊壓力大 要打丁

阿sir:出來 自由閪

牙蛇睇波唔洗你教

呀sir打飛機唔洗你教

警：好想屌條女塊自由閪

懷疑收藏攻勢性武器

Suck my love juice!

啊sir睇野唔使你教

我都好咸濕

錄片班撐警撚都可以話你造假啦

邪牌愛差佬，所以差佬可以扑你頭之餘又扑女

條女咁大波 會唔會告佢襲警

警務處長盧偉聰說，警務人員干犯案件成因不同，或因「貪心、不恰當的性欲望或朋輩影響」

一宗都嫌多喎

唔咸濕邊得嚟咁多非禮強姦叫霸王雞啊

阿sir 打J唔駛你教

笑撚死

阿sir打丁記得叫d同事包住你
廢食射到周圍都係啦
反正d同事全部都係condom

樓主自爆都唔使咁高清吖

游b

個波真係好正

出嚟啊 大波自由閪

傻仔

嗱，狗狗。
我教你點拆彈啦。

你可以話：條大波妹係警務人員，係madam。

警員編號呢？

你就話：相中警員件衫，太小布，所以設計上不能夠展示警員號碼。

我咁靚女，唔高清啲點比你地啲咸濕仔睇清楚啲呀

低能仔

個po比人del咗啦

女？泰國？

呀sir都係人 呀sir都要打飛機！

呢個係aa

a果個重有

阿sir睇J圖唔洗你教

人定狗

但無左policeforce

樓主似游惠禎

好彩佢地識unlike

冇做錯到！

驚炒車，冷靜少少先

介紹返，我叫Mary Chan

呀蛇唔記得轉account姐，大家唔好推啦

Cls😹

被hack了

唔係幫警察 但要改圖其實好簡單

直頭係大殺傷力武器

呀sir識波

所以幅圖先係重點
J左

阿蛇睇讚波唔駛你教

所以唔好跟太貼住

阿sir打飛機唔駛你教

至你老母

會唔會係呢個page ?

唔會

IG喎

We 終於有樣野connect la 呀sir

返工睇j圖，so sad

阿蛇揸波嗰陣你連精蟲都未係呀

有無人有like hongkongpoliceforce ig. 追蹤中好似搵得返佢like過

笑死

你地唔好搞佢後面，等呀sir黎搞

用胸襲警

打灰之

台妹嚟
有佢ig
樣唔差

lm

仆街有聲

而家follow睇唔睇到舊嗰啲

哇
邊個咁大整蠱阿！？
天地有正氣

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

阿sir打灰之唔洗你教

其實全香港得一個目標，就係下一代

Pish

大過個頭

Like你老母

呢個我都有like

阿SIR打J關唔關你事呀

令我十分震驚

黑警落地獄

有咩問返pprb.jpg

高層震怒！

唔好再雪上加霜啦. sticker

當年foxy事件唔係就證明左差佬平時最鐘意係工作時間睇AV咩

邊個咁大整蠱

一定係612俾聰哥用完即棄，壓力大，咪集體打飛機囉

So? 洗唔洗Whatsapp 通知你？

係咪果日肥聰係政總走唔到悶悶地咪睇下囉？
扯下旗犯法啊？

對奶又真係幾大

睇錯「警總出面盡是精液」

呀蛇打飛機唔洗你教

係女人定人妖先,話唔定D警犬係GAY

外國勢力

阿sir打J唔洗你教

狗也要飲幻奶

咸濕仲要咁蠢

唔好P圖屈人啦

我食開啲木瓜都冇咁大

個波咁大係唔係要黎襲擊呀蛇？

呀蛇要拉佢返去用棍調教調教

Low B dog............

呢個好笑

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

呢隻整容雞好正

千祈唔好印POSTER拎出去遊行 , 阿SIR分心就唔好啦

警犬 千瘡百孔

做meme比全世界

人之常情，佢哋冇做錯。

研究武器jer

依家阿蛇唔like得大波妹呀

推到上報

阿sir咸濕唔洗你教

做狗大壓力，唔畀狗糧點得？要飲人奶！

佢叫雞丫 碌卡嫁 幾高尚

假嫁啲奶

我懷疑有人不誠實使用電腦，
搵人報警

咁大對胸器
緊係要關注定啦
有案例用胸部襲警嫁嗎

唔記得轉返自己ac 仆街了

推上報！
要揚威國際啦！

毅進仔係咁上下質素

689與av明星

阿sir監視可疑人士唔洗你教

想屌

呀蛇唔download兒童色情喇?
定開始人獸屈人?

誠實使用電腦

阿sir 想加強警民溝通姐

like咪like
差館入面姦人又得 拍A片又得
唔好教啊sir打J

高層今次震唔震怒呀？

cap 圖都算第一手資料啦，最多check 下係咪key 圖同個黑警 ig 係咪真

國語歌好少跟音

係打灰之呀

笑L死

噤撚大波嘅

其實警署啲水係咪有興奮劑定有春藥
唔怪得知個個失控咁
不過講堅，香港女人出街小心
禽獸着好制服等緊你哋出夜街

肯定係真奶

d 片又浪又震，咁都可以話假

咁大對波

即是收藏具超級攻擊力武器

阿sir谷埋谷埋身體唔好啊

可能係d青頭仔黎

原來台灣網紅

個樣肯定整左

台灣網紅Summer 謝夏天出寫真集 連香港警察都忍唔住要like

對波大到咁, 大家覺得乜cup數

大屎忽

F 啦起碼

班黑警得個睇字

唔怪得當日咁努力扑我地班良民出火

對波好誇張
之前覺得好fit 果個小倉優香 e cup
但睇相一比, 覺得仲爭好多

真人見到對波, 一定好鬼大

點止 H都嚟啦

水袋/自體脂肪 可以做到咁震 矽膠先會硬 但水袋成日要換 自體脂肪易失敗
條女最假唔係對波 係個鼻同下巴

又一撐驚專頁！大家快入去多多「支持」

耶穌曾經講過： 妳們當中誰的胸部是大皊，我要讚美

屌

片呢

推上蘋果日報

係巴打cap得快

證明呀Sir長期mon撚住連登

任何色情.....

阿sir做野唔使你教！

屌笑死

唔止

一定假波 自體脂肪加膠水袋

proof

所以佢地刪左個like

阿SIR都要打飛機架

狗公中，警犬就最撚咸濕

點解收埋咁大隊波呀？
係咪用黎攻擊我地呀？
依家要進行搜查！
你自己攞出黎！

點睇負人話你改code~？

咁都唔like就真係不誠實使用電腦

唔關我事啦
我都係whatsapp收到

不過我個topic改到多人like姐🤔🤔🤔🤔

而且，係ig唔係FB wo

Hack左隻手指

太誠實是用電腦

阿SIR 打J 唔洗你教

假波啊黑警

咁講真你直接話改圖都得嘅
同埋instagram，仲要手機版都可以改到？

驚犬：懷疑有外國勢力黑客攻擊警隊社交平台

警務處處長盧偉聰昨日（6月24日）下午接見警隊四個工會代表，警務督察協會在會後去信會員，提到盧偉聰同意加強公關工作，將委任一名助理警務處長階級人員，利用警隊之社交媒體，對坊間惡意中傷警察的流言及失實報道，迅速作出回應及澄清。

助理警務處長階級人員

會唔會又係我地老朋友，但未到4點就like左喎

巨乳盾牌

啲阿sir會唔會扯到行唔郁

哇

個女仔又無辜咗啲

喂pish先，係老味毅進傻9黑警

有導彈
阿蛇要follow係好正常嘅事

班咸濕狗衝埋去奶就真 性侵都做開架啦

幫佢宣傳益咗佢

已經有成效啦

同keith sir一鳩樣

邊個hack我acc咁大整估

條女係正 唔怪得阿蛇忍唔到

推😂😂

德國朋友send 番俾我。仲話啲警察咸濕好過對示威者濫用暴力。

哈